太易尋找的那愛人便會視作瑣碎那類

唉